728義士好撚大獲呀，點解冇人提！

係冇得保，比人捉左有幾驚你地想唔想像到
依家有冇人知咩情況

將心比己，如果比人拉個個係自己
但轉個頭就冇人提當冇事會點呀！

幫手推，關注下啦

更新：
劉家棟係有社工組織跟進
有一位女義士都有律師跟

但其他呢，有冇人知！！！！！！

推！！！！
連囝解鎖1001呀！！

我會罷工 8月5

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

樓主開左係吹水台，難推

推

pish
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

我見你未開 我開多左個 sorry
主力推返依到先

推呀

反送中hocc 個基金係咩

有冇link

光復香港 時代革命

可以點幫佢地

推 一定要幫

開咩台好？

和理非有冇律師朋友可以幫手

推上熱門算！

可以點幫？

屌 推！！

只有暴政

推 必須救人

Push

眾籌救人！

律師

推到有人出手救！

仆街政府
恐怖分子唔見你捉

救義士，有人人可以話我地知可以做到咩幫佢地

搞集會，要求放人！！！

快立左第一個post好似話第1個女仔有人幫緊手？其他人請問咩情況有冇人整合到

我會罷工 8月5日

眾籌呀屌！！

佢地唔係暴徒!

爭取民主姐，你想同我拉人坐終身？

真係要推、兄弟姊妹一個都唔可以小

推啊

612反送中基金

推！！

推 律師們幫幫手

推左先 但可以點幫？？

蘋果幫幫手查義士情況，冇理由對家知道自己友咩都唔知

推推

唔好睇咁多親中fb group share親中報 自己嚇自己啦
縱火係要坐終身 咁都要佢係縱火個位至得
非法集結就係好難甩同埋係個度都算
縱火個堆要搵證據係佢放至得

唉....見到咁心都傷曬 要籌錢出聲啊 真係唔知要點幫

推呀

8月5

全城罷工
自由比飯碗重要

更加要成功要救返佢地

有冇律師幫緊佢哋

推 救人呀

麻包袋

推上去

pish

除咗推同share，我仲可以點幫手

psuh

咁黑警射催淚射斜左都要坐終身啦屌！

真係屌你老母 白衫黑社會恐襲市民又唔撚見佢地做野咁撚快手

如果呢場革命唔成功
手足真係會坐足咁耐

釋放被捕義士真係好緊要

和理非有冇律師朋友啊

我會罷工

和理非中產好眉好貌唔著黑衫黑警冇咁易搞你，你哋可以買多少少物資放入篋，拖入前線直接送去現場物資站

對面前咩事都無，公平咩

一日都厭多！因為佢地無做錯！

推呀屌 有識嘅人比人拉左

我會罷工，8月5

推推推，唔可以麻木，救救義士

所以呢場仗一定要贏,係為報答死去嘅義士亦係為咗還呢班被捕嘅義士自由.

推 救義士

push

呢件事引起霸工得唔得？

30/7 7:30pm 葵涌警署支援7.28被捕義士

出 救人

push救人呀

救人啊

推住先定撤回呀

推
五大訴求達唔成，義士下場一定慘

一定要贏夠救埋義士一齊走

光復香港，時代革命

每一次夢遊都有手足比人拉
我地果方只會愈黎愈少人
我地贏都要一齊贏
唔好放棄任何一個兄弟姊妹呀

有朋友尋日比人拉
好撚擔心

無論有冇證據入到佢地罪都好 都要搵到識佢地既人 幫手搵律師

Pish

救義士

救義士呀屌
而家呢個係最重要
冇佢地前排頂住，你地有撚得咁安全？

推推推推

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

推啊喂

推啊
仲有要5/8擺工

推 😡😡😡

唔好人嚇人 好大機會告非法集結 其他要證明到你係同一位先得

義士係要救 係一定要救
只有爭取到雙普選先救到所有人
重奪唔到立法會 誰也救不了誰

我要罷工

推呀
要救人

救人，只有推返政府。

Title 唔好再用義士
佢地係黎行街炸應該

呢場硬杖一定要贏

元朗嗰班恐襲鄉黑又唔見佢地告
希望義士平安

Push
救返佢哋出嚟

推！！！！！

怒推

推啦

推呀！

我哋可以點幫佢哋？

推！

抖還抖都要推

想幫手 出錢出力都得

定玩家幾多個月罪，
就襲擊幾多隻狗我dlkh
誰怕誰，玩大佢

關注下 有冇幫手

點都好 一定會捐錢幫你地打 唔洗驚
你地既付出 我地一定會報答

推推推

推！可以搵星火同盟

解1001

[緊急幫義士] 用Youtube幫手助養！幫手捐錢！

我知道有義士連電話都唔俾打 痴撚線

搵人幫佢地

屌你老母
第二罪一堆狗同白衫犯哂
又唔見你捉人

推！！！！！！！！

可以點幫手

點算

推 一定要特赦所有義士

救命啊

非法集結入硬

push 呀

Help push
有冇人知下落

支援義士！推！

推呀！ 有無知佢地既下落呀？

一個都不能少

推呀屌你老母

再推

前線比人拉左 可能坐10年

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

佢地一定好驚好無助
可以點幫
推呀！！！！！！

推啊 麻煩佢地

希望所有人都有律師跟進

好心痛

可以點幫佢地?

義士要救，但呢份係咩報，下下都暴徒，仲要講到啲罪名咁重，想制造白色恐怖

長期置頂

推 唔知有咩做到

幫推

推啊 幫幫佢地

{連署}：新疆集中營違背奧運精神、北京沒資格辦冬奧

議員幫下手跟

推呀！！有無人知而家點

推啊！！！！！

幫手推

up

屌推啊

sorry 唔知可以點幫手 推左先算

唔好阿

推啊！

推！！！

個po要人呀

時事台有5000

再推！

前線比人拉左 可能坐10年

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

有40幾條友要幫啊

推呀屌

義士😭

無恥

Pishhhhh ah diu

點幫到佢地
係一生人 唔抵啊
搵人救佢地

85、3罷

推啊 要救返義士出黎

推啊屌

痴線好擔心佢地而家係狗屋入面俾狗玩緊
之後仲要俾人告

推唔可以dum低手足
有咩方法幫到佢地？搵鄺仔？

仲有可以告參與未經準許集結，一樣要坐

一定要釋放義士

求下你地幫下呢個社會，救下佢地。
佢地都係有血有肉既人，佢地都有父母有屋企人。
點解佢地可以甘大犧牲而我地乜無事都無，有能力幫既人可唔可以為呢個屬於我地既地方做返小小野

一定要幫

想問728之前既義士係咪全部冇事

唔想忽略佢地

想問728之前既義士係咪全部冇事

唔想忽略佢地

想問728之前既義士係咪全部冇事

唔想忽略佢地

想問728之前既義士係咪全部冇事

唔想忽略佢地

想知係咪有律師跟緊

除咗推post, 仲有咩實際嘅方法可以幫到手

推啊！！！！！！

一定要幫佢地呀

抱歉只能略盡綿力
會捐款俾612行動基金

希望有律師跟緊

已經share咗比唔同社工
希望有律師幫到手

無忘義士！

實際上，係咪真係要贏運動先幫到佢地？

乜撚野垃圾報黎

撒消政治控罪

推 係咪有基金幫到佢地

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

唔知點樣可以幫到，幫手推下

好人有好報，祝願佢地無事

我地一定要贏，贏左佢地先會無事

多謝佢地付出..希望最後會無事

推
如果有眾籌一定幫

要救到佢地 一定要5大訴求
唔係要特赦
係基於公眾利益 不作撿控
如果輸左 納粹式搜捕繼續有黎
大家唔可以放棄 運動亦唔可以失敗
一放棄佢地人生失去之餘
亦失去香港未來
失去免於恐懼自由
即今日新疆一樣

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

白杉恐怖襲擊坐幾年
有冇人話我知

推
義士一個都不能少

佢講明不論日期嘅示威者都會協助
我信Hocc 吳靄儀

有難一齊當

lm

PUSH

頂住阿!

推到冇事為止

呢個應該係最有效的方法

救命呀

逼我地起義

我無嘢講

要點救推

helppp

推阿 有冇人識佢地呀
幫佢學搵律師

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

意圖造成嚴重傷害可囚終身？ d狗應該全部可以拖去打靶

一個不能少呀

屌，d強姦、虐動物案就判一兩年
暴動罪、縱火就終身

屌。。覺得香港法治差唔多就向黑暗

幫推
要等我地幫你地出獄

其實由69拉人拉到宜家 有無人告唔入被放過出嚟？究竟入面宜家情況點好似淨係知道咬狗手指嗰個義士被告 其他人就無哂聲氣 想幫都唔知點幫

有無人幫到佢地

寫求情信？

由麻包袋入手

推！！！！

家棟係我師弟

推 義士唔係condom

612人道支援基金呢？

推爆佢

沒有暴動
只有暴政

咁多位都係英雄

點救

Up

2人生+42年

幫拖

我冇野講

啲狗咁對佢地 一定要佢地受番

推呀！！！！

要等至少48小時

黑警打撚死人都唔洗坐呀

呢個垃圾政府出聲有用既話唔洗勇武啦
要拯救所有義士，就只有抗爭成功呢條路
所以我都唔明點解仲可以咁溫和，死唔肯武力反抗
再係咁落去，義士們坐完出來，依然係同一個腐敗政權
而且白白浪費左人生同將來
我預言好多義士寧願獄中尋死，或者放監後都會
而家已經係all in or nothing狀態啦
外國最多嘴砲幫手，睇唔到實際會救港
要自救，唔該放低你既道德潔癖啦
革命阿!唔係玩阿!

我地有咩可以做到係幫到佢地？

現場捉到，真係好撚大獲

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

推。

有冇人識佢地

希望佢地用到電話上連登時 知道有咁多人關心緊佢地

推丫

幫手推上熱門

悲慘世界

律師去左邊？聚籌打官司呢？

救人呀

終身 push

光復香港，時代革命

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推，要救義士

必須救人

聲援!!!!唔可以白白犧牲

推到612人道基金幫班被捕人士

其他人點算？？有冇律師？

推呀各位

想課金嘅同我入嚟

律師幫手啊！

可以點幫？
寫求情信嗰啲？

咁
如果未來一兩星期由和理非主場
我地勇武既，就轉地下發展

推啊屌！！！

究竟可以點幫佢地

黑警

已課金612人道支援基金，仲有冇咩幫到手

希望推到識佢地既朋友
搵人幫佢地

推 有能力請課金612

推.

政治迫害

推

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

繼續推👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

pusshh

有無得告報紙未審先判

推！手足一個都不能少

可以點幫? 佢地係咪只可以等打律師，我地可以幫佢地籌錢，無得保釋期間我地只能喺狗屋前大聲聲援

我都想知！
仲要出樣？！
係咪東方黎？

有冇眾籌搵律師幫佢地

咁快有報紙出，？

Help them

推，要快

好似課金就會解鎖

How to help

可以點樣幫

除左籌旗仲有咩方法幫到手!?小弟粗人一個

一個都不能小

推呀！！

元朗發起人，，，，

推
點樣幫到佢地

收到消息有一個自保出左黎
其他點樣

對唔住大家
想問下tlg邊度可以搵人同我傾下
睇完RTHK個鏗鏘集好嬲好想繼續保護香港
心裏面一直有一團火
但睇埋呢個po我即刻喊咗
唔係想放負 但我驚頂唔順 好無助

推呀 義士條命係我地手 一日光復唔到一日都救唔到佢地

其實到依家
加加埋埋得地係未已經冇左超過100位兄弟

Pm我

唉

香港警察我屌你老母

義士你地唔好有事

前線比人拉左 可能坐10年

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

有40幾條友要幫啊

sorry騎劫你個post

推
依兩日差唔多過百前線俾人拉左

點樣幫到佢？要眾籌嗎

救義士 兄弟堅持住阿

一定要救！！

推推推
依個緊要過諗點買飯比人食啦

法律上問題要靠律師

我地可以做既就係 真正大罷工 逼使政府放人讓步

冷靜d
份報紙嚇鬼姐
邊告到咁多野
最多咪告非法集結

手足唔好有事

8月5日齊罷工

推
個個都好年青
唔可以比佢地犧牲

唔可以忘記佢地

黑警犯法、做過更多更仆街既事就可以逍遙法外，而依班義士就無人理 大家繼續推呀！！

吓？咁大獲 推 希望有人關注吓

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

Pushhhh

push!!!!!

義士唔係condom!

可以點幫唔好有事

pushh

坐夠48咪踢到保囉，乜撚野無得保呀，散布恐慌

警黑一家親

樓主你唔好用黨報張圖啦
赫到好多人唔安落呀

講真籌旗打官司都未必幫到，萬一打唔甩就一世
我地一定要贏，只有贏左先真正救到佢地

呢d報紙一定要清算

釋放被補義士！！

推！唔可以忘記左佢地！

唔識pm 對唔住

自推

推！做D咩可以幫到佢地？

要睇有冇落charge 好似係

冷靜呀黨報赫鬼咋

推 眾籌救人

8月5

大鳩人

義士不是condom

Push 一定要救

805大罷工

救人！

一定要救

可以做啲咩幫到手

推，希望沒事

籌旗籌旗

置頂po

有冇+號課金

推呀 要救義士

有家庭律師 點幫手

推阿屌

我要罷工 我要升級

光復香港 時代革命

可以點幫佢地推左先

點解報紙可以出樣

push

btw 8月5我要罷工

救人啊！！！

救義士呀

剩下你都有tudor囉

Pish 612基金及律師請救
要錢出聲 重課

好心up 點解佢地咁後生要為左對抗呢個垃圾政權而受罪